# 关注我们

* 关注微信公众号`六点了`

  扫描下方微信二维码，关注公众号`六点了`。

  ![公众号二维码](../img/wechat_20210902215505.jpg)

* B站搜索`六点了科技`，关注官方频道，有精彩的公开课系列教程等你哦！
  
  去B站关注[六点了科技](https://space.bilibili.com/201495013)

* 知乎搜索`六点了`，关注官方知乎账号，有关sixoclock的各类新闻将第一时间放送。
  
  去知乎关注[六点了](https://www.zhihu.com/people/huangyeluwei)